老老實實南記米線可以摺埋

又唔係特別好食，乜撚野招牌春卷

利申，譚仔更加應該摺埋

你地唔認同咩

我hi你auntie啦南記粉麵

食南記粉麵 不如食媽咪麵
食譚仔米線 慘過同老豆格劍

我都覺得垃圾
但百貨應百客 你唔鍾意食 可以唔再食
除非你有能力令佢收皮
唔係就你收皮

得罪講句 傻仔先食米線

個春卷好似大陸個隻

hi你老母auntie

春卷紫菜辣豬肉屌打樓豬

佢個春卷以前就罕有，依家周街都有賣

百里香近排生意好唔好

好到我都無位坐